[集思廣益]請勿棄置雜物的垃圾桶，到底有乜用？

攝於暴大某洗手間
飯盒杯麵都勉強講得過
飲品？鋁罐、紙包、紙杯、膠杯、膠樽都唔掉得？
雜物？咁到底有乜係掉得？

紙巾

抹手紙